HKU有冇人影相勁?

想合作，麻煩比個IG或portfolio 望下

錢？

Princejoyce

kuku
蛋糕星球

＋tg hugo

佛系馬田

影乜春先

點會喺到問
我地連登仔個個都耶魯哈弗MIT
XGU呢啲我地睇唔上眼 有scholarship都唔會讀

HKU grad
tg me hugo1991

想影咩先？做咩咁specific 要hku

HKU咩來？
我就識人XGDX影相勁

影人像，street portrait, 想幫遊客係西環西營盤一帶影

薄酬，攝影師最好鐘意識多d唔同嘅人，或想建立自己portfolio

你pm我

HKU影相最出名好似係夏健祺

建議搵夏健祺

咁好笑 相人地影錢就你袋
薄你老母閪酬咩 冇錢就過主啦死乞衣

有無聯絡方法

培正傑出校生

tg傾？

又唔好咁講人哋話薄籌可能1萬幾千起跳呢

唔好一開波殺人全家咁啦

我影人像好勁 但係唔係HKU無份
細細個老母就叫我讀多d書 原來係有原因

見到佢想搵”想儲portfolio嘅人”都已經知咩事啦
你有冇見過人請人會offer薄酬?

有錢仲想點
平時d乞衣比facebook like架咋

工都冇撚得開
你喺度開薄酬